舒寧咸畀料：簽一個人可令曼聯復甦

曼聯早前舉辦三冠王20周年紀念賽，一班名宿踢出魔性，對比依家嘅曼聯不禁令人心痛。踢完呢場紀念賽，舒寧咸有感而發，佢提議曼聯簽入李斯特城嘅哈利馬古尼，解決防線問題之後，曼聯才有復甦希望。

舒寧咸指出：「出色後防球員對一支球隊非常重要，例如曼城嘅高柏尼，又或者阿仙奴嘅阿當斯，我認為哈利馬古尼係其中一個，佢具備成為領袖嘅潛質，作用同里奧費迪南好類似。頂級球員，自然會懂得選擇加入頂級球隊。」

哈利馬古尼嘅身價愈搶愈高，據報其轉會費高達7500萬鎊(約7.5億港元)，曼聯領隊蘇斯克查有2億鎊資金掃貨，舒寧咸就認為要喺防線位置花啲錢。

屌 呢條老坑咁撚識波???

簽美斯

依條撚樣連自己個仔都教唔掂

仲要簽埋黑b，沙維同艾朗素

乜水黎

碎猁之錘

名宿都迷摩

買stam + Beckham
Is ok

成隻吹氣公仔咁

簽返嚟同pogba爭做大佬？
又會玩分派㗎喇

簽費蛇啱啲